[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2123)

po？

Slow

支持呢個po

支持呢個

推呢個
另外個個要search 麻煩

咪係

我d角

好撚嬲買左主盤

4:4未

另外果個假kai不了

刷角

邊個係真?

大波-1

扑左

呢個？

一早block左隻假野啦

和未

果隻假野以為自己好幽默
而且又唔撚係準

真飛+買1千幾 = 真kai
right?

有有巴打分析下半場 鳩屎波真係任佢開

係！

個場字唔同

1-2/2-2/8.5 角大

阿美對普馬劇本

追和未

8.5b 上

消費人地個名都幾On9 都唔係第一次

好難睇
利申：盲

8.5s

秒Goal 1-3 ok?

批准

9.5 b

不了

刷角呀 主快入波

反cup未

越南ng

角呢屌

4:4未呀？

馬拉仔d 出波廢到

C呢

唔通真係引大！？

8.5b 針

Block撚左無眼屎乾淨盲

8.5a haha

上呀

8.5s haha

賽前超高水咪開左

準備2:2！

越南仔玩小學雞夾腳

刷角啦

假蓋清x假kai

角細易撚到

越南個龍門接個地波都要訓一分鐘地下

越南Ng ok?

馬拉

ok

角細

越南今場大勝既話係咪下場隨便踢都冠軍？

1-2妹到完場啦

真

9.5s頂撚住

快刷角

馬拉妹

有無內睇緊大師哥

有冇9.5b苦離

上..
真心爛賭..
放工有150係身經過馬會..都要買番注角大
扯針

買咗客勝同3.5大
冇得輸

越南單刀唔入

7.5s

無計

主要入波 主要刷角 感謝主

8.5

預測7c完場

馬拉仔廢到，，， 應該角都刷唔到

7.5 一野跳左上足水

越南第4球

no goal未

街蛇加持

開心

80分鐘買主4

唔好啦 馬拉啦

主

馬拉好似會ng喎

越

7c ft la

角大針得

22

On9六合彩又有20

2-2!!!!!!!!!

2:2

又燈

秒針

cls

GOAL!!!!!!!

屌 真係有劇本 咁撚樣和

屌啦星 3/3.5又係咁 3.5/4 又係咁
一出低水即糕 點夠你玩

Goal!!!!!!!!

3.5@4.7

靚阿 杯佢

個罰球靚撚到

和其他未

越南仔

又射得幾靚

街蛇又中

越南只會越位 馬拉馬拉糕!

無角

準備三比二

入波好啦 唔好刷呀

頭先成班人gel越南gel到 又話高幾班波

3:3 , 4:4 條撚準備

預測33完

3-2

屌

Cup佢

屌你馬拉又撚賭仔 又比假希望

屌閪
呢場就係睇下算啦
想買就goal
連續三次都係咁

越南cup la

角呢

請問刷得角未

3:2準備 過3倍即入

屌諗住等高水啲先買就入左

入得未

屌你0角

客其他啦

角你又唔刷 抵輸啦 打靶仔越南

馬拉糕

8.5巳死

一早補晒 話知你開咩反cup

笑死

買左主 30分鍾果陣已經諗定下場
點知...........

輸80雞

6.5b

2:3 la

識賭

下場

街sir 繼續！

快3:3 4:4

6.5角大

3:2，定律嚟

訓地比賽

越南幾球單刀唔撚入
真係抵撚死

唔好啦

只會 3:2/2:2

仲有時間！集氣

馬拉糕斷佢14場不敗啦

刷黃牌

3.5s咁都爆

衝動大注左，衰自己

5c

Gchi

刷角呀仆街

經驗嚟

又單刀唔撚入 仆街死啦

越南半單刀出界

廢到嘔

?

越南仔唔識入單刀

-4-4

6c

真係廢撚到

浪費機會

5

屌你老母個臭閪

邊場得知

Fake

10c完場ok ?

5/9

8.5大上

FAKE 你老母 盲既唔好學人數角

7.5b gel得未

我買左7.5s, 8.5b , 你估下幾c 完

9

9.5角大 準備針

8

3.25ng

你識過馬會？

有冇巴打屌醒我

衰衝動，秒入2球
即買3.5s

戒賭啦

馬拉就反cup
係咪準備迎接叔食狗上水

有無咁廢呀越南，俾人入返2粒都有

10

補左主反Cup 4-2 5-2 主其他
主快入

刷角呀屌

岩呀 刷

係咁封都無料到

屌一樣

開19 倍主勝仲爽

就開和等你輸小小

呢d西波做乜買咁大 又唔係冇波買

客第五球

快連c

-333333

主吸即場飛啫 嚇我唔倒既

66666

4:2啦

有人話開到4.5/5b 食屎？

仆街， 真係似8c 完

比多4角

-222222

連c啊

有冇人上唔到bet365?

連cccc呀

提下

冇

爆左廠

要冰角了

唔想聖誕食面包

留名馬拉絕殺

踢底啦屌你

大注左?

越南仔絕殺啦

7.5 出返黎未

7.5 8.5

-3

85分鐘睇下有冇高水角入

開到2-4派兩個一百

lmlm

有人買左1皮客勝 1.05倍

6/9

G chi

我

冰住呀

刷刷刷

GUN

快

8c 完直播跳樓了

Who

開到4-4 派10個100

要爆角了

唔想聖誕食屎

比多3個

留返下場啦

大力少少啦屌你
唔大力點刷角

你買左咩

9c完

-2222222

越南ng未

9.5s頂住啊屌

大注左落3.5s，太衝動

支持

9c ok

角球啊

補追注高水8.5啦

No goal!

似和?

星星又亂買？

主ng

-3CCCCCCCCCCCC

馬拉佬食左屎？ 落唔到底

客ng

開始妹

0:2果時成班吹奏越南高幾班波 仆街gel頭黨

越南絕殺

客隊上

北漏洞奶

唉！
入咁多球做乜9

差2c

主5黃 紅未

應該仲有波入

咁中意訓地

客5

冰c呀！！！

馬拉仔無晒力

3角啦喂

開和殺補飛唔補和個d

入波算啦 咪刷呀

個個都叫客

冰埋佢

洞奶肯入未

越南高幾班波 驚咩

越南

主5，冰角

冇錢了

一想入就有角

點嘔3C出黎

客要入啦

-4c

仆街， 99% 8c 完。

腦科門口好多人

唔係有角咩

街場kai卡：馬拉ng

靠嚇咩 星蛇

入7.5囉

醒目仔

邊位 笑左

又黎冰角？

祝中

入波刷角呀仆街

成0.05%回報

刷呀

冇哂氣 唔落底？

睇緊？

為500輸一皮

？

識計數

10分鐘4角

咁輸波啦

呢啲波都冇絕殺？

都唔知做乜 長期無角

邊個

有撚角咩 西波

角大

7.5b賴緊尿

角呢仆街

頭先好似有巴打講99%客和

馬入多粒la...

刷角呀 3連c

仲有下回合 咁搏做乜?

9c完 抽1個100

繼續妹 唔好刷

me

lm

波呢 點解仲未入呀？

唔刷角我跳樓

留返啦

LM

allin 4.5/5b

劇本大約係咁
85min 7c
90+2 8c 跟住主goal 3:2

唔好刷呀

越南仔快撚d入啦屌你老未

連c雅

Lm

快撚啦

屌你老母西波西國家

入兩粒俾人追兩粒 池晒氣啦

係就好呀

是旦一隊入 最後就越南仔入

泄*

頂住6c

7c未

仲有次回合 今場妹埋佢大家super啦

gchi

Me

真撞到

無c屌你

越南越愛

傷龍門,抬走

整多d角黎啦

俾人攞住2個作客入球

補飛班友已經執硬 我地馬拉糕要上呀

角

馬拉真係無氣

越南快

肯刷角未

刷角啊啊啊啊啊啊啊

角大ifc隊尾係邊

西波

角大 針了
真係要介即場

咁都和

有d人貪心唔補和架

越南仲有人換

仆街角呢

和波大家開心

最後5分鐘角

角啊屌你

打和啦SUPER

Boom

唔好刷c

越南仔入撚阿屌你老母

有冇絕殺呢場

差3角都咁難

+1

利回到半一

快啦越南

越南仔快絕殺又走盤好悶

垃圾波

一萬散紙黎

悶？咁主絕殺

邊隊刷邊隊出局

咁ON9

絕殺抽三個含

隻腳

睇開5大聯賽 睇呢啲真係訓着

2-2完

絕殺阿越南妹

下盤穩

越南仔唔識單刀？

屌 入未？

-3C 快啦屌

呢場波睇365 刺激過真係睇場波

入啦仆街

一埋門就封 洗唔洗咁驚死

是但入多球啦

腳短

拎啲錢去屌越南妹好過

3:2

30秒封一次

班越南仔要打陣地先識入波 痴撚線

馬會快到

88

攻門都唔封？

假分狗

直接扑

補4

BLK

睇即場悶到仆街

絕殺啦屌你

Dllm

9.5角細

準備好了

越南快手

次回合一定有戰神卡， 班撚樣foul 多過踢

越南仔比力

執個角細 走盤 都幾好呀大家

假波

角都唔識刷, 比狗屌

同泰仔打泰拳一樣

罰球直入

角細 走盤

有無人睇到馬會賠率？

罰球唔入 秒速反擊入

7c=.=

夠鐘落場 冇得睇

7c

馬拉差d

-2C 快!

所以真係要識補飛

條友D罰球有D料到

差少少

仲有幾耐

冇喇唉

屌你老母唔係7c完下話

岩急跌

夠膽比2c

連C雅吹爆佢

幾c

大角

睇黎2:2完

夠膽入多球
唔想收和波錢 最少

補幾耐

4

7c 2:2ft

完啦 應該

完了吧

完7c

今朝場阿甲買角細半2已經gel曬頭 呢場未完場都唔敢亂gel

仲有幾多分鐘

有人為左500無左10000

屌那星又走盤

2:2 7c ft

完場了

完

Finish

角細 即場大波=冇玩過

早知買和 個讓和冇了

又走盤刷分

7.5s 8.5b 差d 跳樓

屌佢賽前都諗住係角細， 中場俾佢+4.5 高水吸引左買角大

角細好波

角大 88

學到野

屌 即場輸

精神

白玩一場

屌你老母越南狗

一早估到

拿子一齊落樓la

可能人地補飛黎， 500 蚊過關差主盤收10 萬

角細走盤

買咗大馬主盤真心覺得執返嚟

走到盤都算係咁 馬拉

無補飛咩 有補一定嬴

好彩主贏唔到，25倍反cup load唔切

今朝角細就連角 呢場又無角

想問吓走盤有無人要屌人驗腦

下半馬拉根本完全落唔到底

今次真係打邊爐

買左客 無補和

呢個aff盃得印尼會角大

未完場已經比人驗左次
有無得退返驗腦費

街蛇今晚有冇心水

我都係咁俾人Jer 0-2個陣

兩隊都係名牌落飛

講緊歐聯頭兩場

諗返今朝就嬲

Jer到中撚哂風
好彩角細中

拿玻里 巴塞 國米
有冇同路

利轉左盤 街蛇係咪照要

拿玻里

角細才是硬道理

補唔到飛輸7k, 嬲到差d 打埋辭職信

諗緊要國米定多仔

Po多次
利1.5半大
熱巴10.5b
燕豪芬+1

利狗

辭左邊有錢賭 三思呀星星

拿玻里死守逼和到PSG 猁真係贏到?🤔

想跟你。

呂布唔信你冇好下場

是咪有位手足話買左客勝0:2補左主勝點輸

Gun

國米要爭 多仔唔洗爭出線

多讓半一

今晚好多場都想要角大

死啦 你會轉心水？

喊左 冇賭過

利角大

仲有一班0:1 0:2時gel晒頭

但好伏下，睇下即場先好買

買咗啦

下場重注越南

今朝買左角細， 個褲袋係咁震， 老細一路係隔離望住我， 真係差d 爆出黎同老細講： 仆街阻撚住我補飛呀， 呢兩星期又白做啦

但係諗返唔使贏都已經冠軍

Skip算 個時訓左

下場要讓平半了

若要生活好！

有冇00後手足識接？

岩岩埸馬拉好似得我同你買左咁
0:2個陣幾慘 狂咬俾人

我淨係記得你今朝gel頭gel到仆街 搞到我陪你攬炒

睇完頭先嗰場波,可能仲多啲添

1:55 開波， 以馬會今時今日派彩速度， 中左都派唔切買4 點

唔記得左

頭蛇號到岸

gel 左一句姐， 上半場都頂住2c 啦
下半場都去左開工冇出過聲 咁都爆

我都習慣啦，買左千其唔好出飛，出左預左比人jer

講多次
若要生活好！

下盤

喪追利物浦

今晚熱利國米psg都好想要角大

對咩賭阿 下埸一齊買同路咪幾好

想過埋馬來西亞
所以一早買定

咁客盤真係冇得輸，0:2 唔係唔補呀？，買左客盤既，點買最後都係賺

1:55 好簡單， 波圖角大， 火車頭角細

加疤多？

今晚只賭一場

拿玻璃

屌你咪up啦 又同路 屌屌屌屌你屌你屌你

我cash out哂户口
行過身上皮零野4千尾 對哂落主盤就走左
補都無得補

歐聯都唔知點買好

有錢唔通唔益巴打齊齊搵？

原來贏左5蚊

我了

事後派未？

依家佢地4個lm 每人一蚊 你都賺1蚊

仲有1蚊就你啦

平半高水諗都唔駛諗

巴黎聖日耳門前鋒尼馬腹股溝有傷，上場缺陣，今役有機會復出

股溝

熱刺

歐聯-巴塞 魯營球場不敗之稱
熱刺 現況小組賽必須嬴呢場
最後都揀唔落就Skip啦 除非 巴塞迷/熱刺迷

出面半一 落番半球

多毛特半一又係派錢cls

BVB

巴塞都出左線 出後備/hea踢啦
支持利記

淨係加同疤
多難諗

呢場贏首名硬 最後一輪hea踢仲好

好

原來波圖風流波， 有受讓好正咁

多毛毛會唔會搶首名

ALL IN 利物浦!!!!

有冇人買馬體

唔駛理， 見到摩納哥買對家就得

呢隊垃圾

睇下波圖會唔會撚尻手足

國米 11.5開唔開到

邊到等了

未來熱10
u19

多仔果場係咪要睇住atm黎踢
應該都會認真踢爭首名

基本

兩隊都認真

係既話上場唔洗0:0啦

真係諗唔到摩納哥咩理由會想攞分
又出左局 留力準備聯賽打里昂好過啦

可能多仔上場真廢
但摩納哥果種廢係贏哂

半一 贏波輸盤?

摩納哥出盡奶力都未必贏到hea踢多蒙特

大家補飛個碼多數係點分佈

仆你個街波圖10場不敗受讓 到底又係個莊大你定點

趁最後一場 出青年軍感受下歐聯算啦
都唔知幾耐先再有得踢

要趺落法乙了

半一贏波輸盤？？
有冇諗過介賭

講漏 半格

係馬會見到條友本來想買國米 轉左買摩納哥
想拍佢膊頭叫佢驗腦

11/12 21:41 (+0.5/+1) 2.10 (-0.5/-1) 1.70

多狗得番1.7 真係開到?

國米盤 炒尻psv

死唔開1球高水信唔信

一隊贏輸都算鳩數
一隊要爭出線爭得失球
真係清潔呀姐都識買

巴塞都應該係 穩陣贏都首名

輸都首名

要咗04係咪要驗腦

唔知佢真心定咩
不如介

有無加拉塔沙雷上盤同路?

巴塞多仔開撚硬
尤其巴塞企得好硬

我覺得開到

貝爾格萊德紅星有冇同路?

好難想像到熱狗係魯營贏到疤

度好幾場

但係主場得平半
上次作客半一

雖然疤而家唔係好fit
但對住熱狗係兩班波

來

咪係 熱狗歐聯廢到 就係買話輸錢

咁多年和都未試過

一陣200跟足你睇下去到幾多

希望啦屌 風流波

係咪因為疤打算出副選

味出陣一陣先知

副選都夠砌一隊熱刺有凸

今日摩哥坐和望贏

街蛇請出水

拿玻里 巴塞 國米 多

怕唔怕國米其實想踢歐霸 一陣直接打假波輸Q左佢

輸剩$50

打假就一定有得踢咩 你唔俾熱刺被人456

摩納哥今季咁廢

國米人腳都唔差 歐聯有得撼下既

第一次玩3x1

傷兵夠砌一隊正選後備

角制米蘭都唔要

有點鬼

熱狗和 國米輸波
莊家大勝

想連出十場 睇下中幾多

屌要咗多

支持等救命

仆街喇咁國米我買左11.5

1. 加拉塔fg
2. 利記盤
3. 巴黎10.5角大
4. 摩哥盤，fg要搏
其他即場再黎

暫時係咁

摩納哥真係話我知中硬都唔買
仲要對多仔

自己再揀8x1
發達了

如果加拉盤要埋盤?

怕唔怕猁贏唔到? 拿玻和過psg兩次

6場角大好嗎

買唔落手

利係咁落飛 有d不安
睇怕贏唔到

去到呢d比賽 睇飛位冇咩用

利物浦再贏我明
但可唔可以講講摩納哥

有預感沙拉今場會再爆同救世

今晚都唔知玩唔玩好 上次歐聯輸到仆街 今輪仲要有啲風流波

尾段先好玩

就趁今晚贏番哂

全角大博博佢

猁想出線一早贏左紅星啦，個場出史獨踢歐聯為乜

今場拿玻戰意一定高過猁

同街蛇對左場多仔

大家咁話

04盤 波圖2.5s

我諗住全跟Kai sir你

利5-0 u19

巴塞
茅廁
2x1 主盤

紅星真係有料到 加上利狗輕敵

火車頭

多仔落到1.67

再落要轉-1啦 仲唔轉真係有鬼

呢場猁退盤冇好野

通常上年威完今年都係收皮

訓教 4點半見

波圖大波有冇同路

退親盤多數冇好野，都係個句對紅星一分都拎唔到，十成九落左order要今年出局

Kai 蛇有冇出水？

上幾頁有

不過我覺得有機2:1/3:2呢啲比數，跟手拿玻晉級

猁狗贏一球晉級只可以1:0

點解係一球

贏波出局咁戲劇性

yes

順序：對賽戰績、對賽得失球差、對賽作客入球、小組得失球差、小組得球

今晚真係得c組有得賭

應真問
利贏，但巴黎又贏

係咪利都出唔到線？

出到 不過被人入一球就要入2球
一係1:0

直屌國米角大

條友唔識波?

謝巴打，祝贏多d

今晚好難買

巴黎其實就出尻硬既，個1.09主勝簡直派息咁派

猁閪果場邊個估到

貝爾格萊德紅星
拿玻里

巴黎成年淨係等歐聯個幾場波仔踢架咋

出唔到線背後班油王姦尻尼馬條女都有份

利1.8-1.99水可要

我多1.65

姦鳩埋尼馬添

半一狗屌盤等即場好過

肯撚定啦，又AJ crossover搞呢搞路，你同我講出唔尻到線

1. 利1.5半大
2.巴熱10.5b
3. 燕豪芬+1

早抖

有無人要奧咸

巴黎1.77 -2喂狗

頭場火車頭波圖

1.65

04skip
要波圖

多仔轉盤未

重心 加拉塔沙雷 半主

加持

岩岩係越南個Ig見到 ！ 好索

一般貨色

師兄食開咩

Y

贏多兩場過越南屌女

好似睇日假d低級波咁

多仔了啦

呢句真 越南好多高汁女女

咁快買定，會唔會等多陣先

拿玻 巴塞 多仔 國米 4串5

Same nvm

猁狗
第一次支持

多仔呢場唔會留力既 搶榜首

波圖轉平手

拿玻里開過和 呢場坐和都夠出線

火車頭FG 會唔會有人買

加拉塔地獄主場

火車頭?

想買04

04真係買唔落

土超fg

波圖 2.5b @1.83

波圖 正選陣

贏波我怕佢地出唔到個球場

波圖平手高水 近10場贏哂
All in 主隊

火車gogogo

波圖100%第一名出線
加拉 贏先有歐霸踢

04 角細
波圖 角大

該隊球場以氣氛熱烈見稱，球迷經常利用火炬、煙霧、鼓聲、旗幟及巨型海報「嚇窒」對手，令作客球隊構成沉重心理壓力，強如巴塞隆拿、皇家馬德里、AC米蘭等頂級球會亦曾在之前的主場球館阿里．薩米揚球場上覆師，並贏得了「地獄主場」的稱號。而現時的場館「威力」更有增無減，曾錄得131.76分貝的音量，獲得「在運動場館內最響亮的人群吼聲」健力士世界紀錄大全，引證了「地獄」本色。

04 go

唔驚hea踢咩

串埋波圖盤

Hea踢對唔住主場球迷啦

04唔係強陣喎
利申 已買火車頭盤+FG

唔買加拉塔沙雷都唔好買波圖, 個主場真係好撚癲

呢場玩下姐 唔賭邊有野做

波圖 2.5b

大回

等即場睇波, 再玩好過

幾廿個防暴警察

一般

有無手足要波圖

加拉踢得超密，而且對賽成績贏火車頭
只要火車唔贏，佢輸都唔緊要

你

波圖 利物浦 國米 客主

我要 影埋粒lin比我睇ok?

落飛落到

最後一擊加拉

最多和 我唔信波圖夠薑贏

波圖插水式落飛

要主了

真, 反正都首名

大波2x1

細波圖

冇人火車串波圖？

要加拉

呢到

高清無碼Link:
04輸波

火車串加拉 有冇人足

加拉塔沙雷個場嘈到

有無加拉塔

波圖贏9硬

小注利記 可能買到個笑話

波圖大波

反手？

嘈撚到

火車頭
Goal未

真喇 買左波圖
佢hea踢就另計
個人腳幾有誠意
要拎黎呃賭仔飛都無計

高清無碼波圖

波圖細
04角細

火車頭 車爆04屎眼

有無啲app睇角係方便啲

波圖大

咁快1c

波圖屌緊喎

90’

嚇撚到波圖唔敢射門
交個波比對需龍

咁都叫快？屌你老母

唔洗屌我老母既
報下角姐

波封？

可能禁區手球

波圖疑似handball

屌護空門
兩球都唔入

which

買緊波膽 封左

加拉塔大好機會

又報假

到底識唔識報

笑死
揚手叫球迷比反應
即刻嘈到仆街

12碼都可以取水火月

屌你加拉塔炒兩球空門

擺明handball喎

加拉塔屌打

現場睇應該聾撚左

睇到笑

球證幫波圖

12碼都報假

越位在先

2倍主fg

佢係咪新入行

逼害

手球wo

街蛇同toto巴買左咩，想跟

加fg

04入未

球證買左客

加拉塔快啲刷角

角細gel

球證幫波圖 我怕出唔到球場

加拉塔醒醒定定唔輸反擊 fg應該冇走雞

on9咁都唔入

又炒大好機會

刷角呀

cls火車頭 落場狂鏟人
球證又唔比牌先好笑
自己雖然都買左火車頭 但都唔鋸火車頭做法

入粒先啦沙雷 好撚驚啊

屌佢老母
個9號仔送到埋口都炒

lkk

1. 加拉塔fg
2. 利記盤
3. 巴黎10.5角大
4. 摩哥盤，fg要搏
其他即場再黎

同埋條3x1

01...

屌你老母

0-1fcp

波goal

波圖10。。

波圖

波圖GOAL

秒針 垃圾屌你老加拉塔

假球好波

波圖fg咁快cashed

下一隊主?

屌波圖 食屎啦

好彩買唔到fg

球證好波

入緊加拉fg
差d秒輸

屌你老母爛臭閪

地獄主場?

土杯下佢

球證幫到盡

屌，真係秒針
又揩淨5舊

Same road

波圖入得勁靚

半大未

私食滾球

都出左線仲唔放分

出左我轟baba 準備入波

第一球唔俾12m 針

冇角了

加拉抵撚死，幾球波埋門炒

個球證真係唔識死
咁都夠膽吹 搞到輸鳩埋

有冇救命水

就主fg
利伸9up

波膽 3:1

Ng

04搞咩咁快要換

加拉ng 啦

波圖串左火車頭
火車頭快上

加拉cup未

26倍

睇嚟直接完場算啦
再踢落去都冇意義
一隊出硬線
一隊出硬局

半場都過唔到

屌手痕有條8串1串左04 左係咪可以買過條

me2 主勝

波圖NG? 2隊波差成幾班

真係抵死 幾個chance 屌唔入波圖

我買左04w
去緊驗腦

空哂唔入

兩條友炒埋一齊傷

地獄反cup

諗住波圖唔夠薑贏 jump

04 上

空晒都抽唔入 岩岩唔飛頂玩腳又miss chance

揩淨最後5舊要睇定d先，頭先秒針

加拉塔之後仲有個黃金機會又炒
條友拍哂地都冇用啦

04 9.5大 又要去入錢

04準備入波

好彩即場未回大飛 仲讓緊半球
回到平半就真係買定下條

睇到心up

買波膽反cup